其實大家點睇禁酒令？

我覺得無問題唔通再爆得勁d先禁咩

其實好多酒吧都係黑警有份開黑社會開令到佢哋收皮都係好

好
要攬炒香港
反正我又唔飲酒
最好飲食都封
只可以做外賣

殺雞用牛刀
殺牛用界刀
一撚早封城 唔接人 咩事都無

餐廳方面 真係可以趁呢個時候集中一啲有質素嘅黃店加速領藍屍仆街

我飲開茶既

係喎

支持關黑警酒吧 (當然有D唔係黑警有份開但 冇法 )